[建造業工程狗] 今年辛酬調整bonus有幾多

一個武漢肺炎就睇到好多公司職安健係做樣
正苦都home office成個月
工程狗因爲eot未明所以繼續返工趕期

3月係時候派加辛信
又有第2個照妖鏡
分享出黎睇下點樣被共度時艱

Meinhardt 有冇3個月bonus?

3個月咁多！？

3/12個月下話